全球軍力最新排行榜顯示，中共十一面受敵！ （游清源）

全球軍力最新排行榜顯示，中共十一面受敵！
（游清源）
Jul 23, 2020

852郵報
269K subscribers

立即贊助《852郵報》：

852郵報@Patreon

852郵報

咪撚share個吹水佬

上年都有聽開佢，但自從黃標之後，可能佢收入大減 !? 佢出片多咗及密咗，話題開始虛無飄渺咗 ! 一啲好無謂話題都拖一個片，開始覺得好無聊 !